（笑撚死）愈來愈多藍絲嗌「五大訴求 求一不可」

話說美國示威
咁有理如獲至寶既藍絲格硬改我哋5大訴求apply落美國人到
然後就係FB到瘋傳洗版
如果按正常人邏輯
佢係咪姐係都支持香港示威者
林鄭你班朋友反你枱wo

屌 打撚錯字